[喂喂喂] 今日夠哂皮啦 荃葵青post呢？

今晚玩夠喇
仲有聽日啊

聽日目標零被捕
光復香港 時代革命

PUSH

認真post冇人推

推

荃葵青主要戰場係咪二陂坊

競猜聽日封唔封站

不要忘記斬人事件啊

以 後 要 勇 武 既 回 合 我 地 要 真 正 應 戰 不 能 退 縮

有冇地頭蟲

想知 起點附近有冇gear 買？

封 1:0.5

721

推多d 呢dpost
唔好比班五毛帶風聽日入機場

Push

聽日搞左成個月先搞得成,但係勁少宣傳,隨時勁少人

仲一定會封站

黨鐵封站運送狗隻 仲要猜咩

荃灣就知

不了

其實有宣傳 但少人focus

點解不了？

放多啲文宣上黎

係咪當被斬義士係condom啊你班仆街

推爆佢啊

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

點解? 你慢慢去送頭啦

有不反對通知書送咩頭？

今日有冇? 結果呢?

你咁驚 以後日日係屋企嘆住冷氣屌政府啦

咁唔去lu

你咁勇就攞把刀衝去劈班狗啦

港鐵偽造文件

和理非跟條路線行就唔會送頭既
勇武去衝就有送頭準備

個個po都見到你 其實次次出去都有風險被捕㗎啦
係咪以後有咩都唔出？
去機場夠哂和理非 風險最低
上次咪又係有人被捕
以你個邏輯咁諗 以後唔洗街頭抗爭啦
想同林鄭坐低對話咪可以爭取到落實五大訴求囉可

推
勿忘荃灣被斬義士

聽日見

812有咩人被捕呀?
今日勇武又爭取到咩呀?
咁大個春袋係度都唔識打落去

721 811

荃葵青

推呀

8.25 荃葵青

玩你老母,
呢d叫玩咩

由得佢班機場撚打飛機啦
到時封東涌站最撚驚又係佢地

push

可能佢要念力反送中呢

812無 813有呢
機場一樣會有鬼 一樣有風險
我同意你話機場係一大個春袋
無話過唔可以兩邊都去喎
86有手足係荃灣比人斬 已經話要光復荃灣
817葵芳射入地鐵又可以當無發生過？

Anyway
兄弟爬山 各有各做
手足你加油啦

聽日去唔去 咁多位手足自己決定啦
小弟就一撚定會到
同路人準時見

811 葵芳先岩

要咁樣捉我用詞 仲攞埋老母出黎
我無野講